【耳筒】跪求耳筒介紹

第一次接觸耳筒 唔知係咪開呢個台

想搵一隻無線藍芽耳筒 輕身入耳式

同埋要有多個喇叭 可以聽到環迴立體既

筆直預600到1200度 唔知呢個價有冇

硬件台

你有興趣嘅話可以睇下我有份做嘅呢個品牌

擺到明係度賣自己廣告
產品CP值未必係最高，但係聲嘅質素一定有保證
藍牙我哋宜家仲研發緊，你可以睇下可以換線嘅耳機，出面有唔少藍牙線賣嘅